無論佢派糖幾仆街都好 818和平遊行

無論佢派糖幾仆街都好 818和平遊行

真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

推

818 和平遊行

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

邊個衝邊個就係鬼